拍過3次拖,其中一次係同男人,算A2定A3?

目前單身，拍過三次拖
其中一次係同男人拍
算係A2定A3??

*>(o)>(O)

A3

屌

睇你做0定1囉

點解唔算

A1
G 用negative notation 是常識吧

我都記得同性係要減

A1

依家見工要寫依啲上CV嘅咩？